喜迎党十九大的胜利召开🎉🎁🎉🎁🎉🎁

刁大大万岁

五毛警告

太感動了

刁大大是我心中的紅大阳

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

樓主熱狗 扮乜五毛

熱狗背後有中央支持

终于有家 看到升旗我哭了

熱狗係5毛uc

樓主牛逼

我代表所有波台手足
祝福祖國更加強大 天天向上

祖國雄起來

東方出了個刁大大

柏洋俾料

今日公司叫我地留係屋企睇電視

决心以优异成绩迎接十九大胜利召开
跟随以习近平同志为核心的党中央步伐天天向上

東方紅，太陽升！

波台活躍五毛名單
何淦涂

喜迎十九大的利召？

連個名都打錯